ipad 都係用強化玻璃膜最清

個d大陸膜，又難貼又易花

清去邊貼

自己